平安係咪搞錯咗病人同醫生

平安好病人

黃綠醫生

支那好醫生

屌你無牌經營